啲蚊幾時絕種

屌你老味
一落雨就更多蚊滋仔飛入屋
淨係今晚都捉左5隻

其實蚊絕種對生態系統有無影響